有冇巴絲聽日嚟恒大info day朝聖

三大在我腳下
pound of my school

屌佢老味 咁既垃圾學校唔執都無尻用啦

吊你老尾， 你就廢